[突發]陳帆局長個禿頭俾人惡搞到淋漓盡致

條片係咁loop佢個禿頭，真係柒到冇眼睇。

child 登

做乜鳩

前世未見高光頭佬咩